觀塘肉骨茶

整體都ok
湯濃,肉腍唔黐牙
係無鰂魚涌嗰間咁芳香、有層次
藥材味幾重下
熱飲無問題
放涼左有少少覺得澀口

內有四條骨、肉丸、豆卜

帶少少肥膏

工業區熟食中心？

QB 那裏有肉骨茶?

求地址

迷湯

係

間野叫迷湯肉骨茶
湯比觀塘呢間順喉
又有油條、珍珠米
不過上次食舊肉唔夠腍

食過 油麻地

駿業街熟食中心
自悠廚房

見佢轉曬menu,得三樣野食
唔知是咪轉左手

鰂魚涌果間叫咩

有冇邊間係新加坡風味重啲？

藥材味重唔多好飲

幾錢

自悠廚房，之前楊氐！
佢味ok！，但藥味未夠香！
老細知！藥味太重冇人食！

我覺得佢地藥味夠
香料味可以再多d

48

原本個老細過咗身，而家佢個女接手好似係
以前好食好多，而家服務態度好好多

鰂魚涌嗰間都係轉左手

問你野呀

上面咪有講囉

過左身
一年冇去 估唔到
個老闆好勁 一條友煮晒咁多人